今晚遮打和理非 , 六區和你拆?

小弟P牌一名，但過往立場都堅定反共反.歡迎起底. 對於今晚既遮打集會有小小意見.就係好似標題咁講.和理非同勇武兵分兩路.咁做有幾個好處:
1: 今晚會有美國議員在場, 講真, 有勇武場面真係唔係咁好睇(非割席).
2: 一旦有勇武, 黨鐵又停. 幾十萬和理非走唔到.怕有危險. 依家D狗係無性. 人馬踏踏好易有人命傷亡.
3: 和理非同勇武兵分兩路,可以有效減低6區狗隻隻數. 令勇武派更加安全.

同意正皮.
唔同意負皮

利用美帝

倒不如全世界入中環谷爆個場佢

今晚有議員，就應該全世界入場呀